賓周短 玩撚完

第一日知？

賓周長 性慾强

點算 有女都等被帽

Ching自貼 睇下幫唔幫到你

咁都有得救？

唔想比人bam

粗唔粗先

有冇得好似女人隆胸咁 隆賓周 要隆到硬倔倔

唔粗 死撚得

有手術可以增大

幾短？

扯左10cm多d

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗